有冇人知佢邊間中學教書？

721見
自推

霍格華茲

而家弱智都可以學人教書？

點解馮係撐警個樣都咁薯